聽日放假有乜啱一個人做

去唔去海洋公園好

幾錢

男定女
其實係屋企hea都幾好呀

岩啊

hea咗一個月

未g

我同你去

睇ana bell

做下gym啦

點解你紅色

wow fitness係咪呃人㗎

睇咗

我唔做gym㗎
不過其實自己行街食下好野都幾正

我知！
食杯麵

試下做女人

老老實實 邊隻杯麵好食 食黎食去都係個啲
一係就辣 最衰食唔到辣

ptgf

樓豬好似入左幾箱

打J啦緊係

返工

有咩好嘢食

同班jm講

好無做

no one buy